\begin{titlepage}
\begin{center}\Large
{UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL \\
PROGRAMA DE MESTRADO EM FÍSICA}
\end{center}
\vfill
\begin{center}\Large
\renewcommand{\thefootnote}{\fnsymbol{footnote}}
%\renewcommand{\thefootnote}{\arabic{footnote}}
%\setcounter{footnote}{1}
{\bf Sondando a agressividade tumoral por análise de imagem}
\footnote{Suporte financeiro por CAPES-Cnpq e Propesq.}
\end{center}

\bigskip

\begin{center}
\Large
Emanuel Fortes Teixeira
\end{center}
\bigskip

\vfill
\hfill

\begin{flushright}
\begin{minipage}[b]{0.58\textwidth}
Dissertação escrita sob a surpervisão do Professor Leonardo Gregory Brunnet e apresentada ao Instituto de Física da Universiade Federal do Rio Grande do Sul como requisito parcial para a obtenção de título de Mestre em Física.
\end{minipage}
\end{flushright}


%\setcounter{footnote}{0}
%\renewcommand{\thefootnote}{\arabic{footnote}}
\vfill
\begin{center}
{Porto Alegre, RS, Brasil \\ Fevereiro 2020}
\end{center}

\addcontentsline{toc}{chapter}{Cover in Portuguese}

\end{titlepage}


